95後TG Group 入黎了解下彼此（問卷）

想識多D朋友嘅就入黎啦
填完表格後小弟會認真選擇討論者 保證男女數量一致
定期有Group聚

填唔到喎，無權限

唔好意思 宜家試試

想入但94

唔係95

岩岩好95

歡迎歡迎 有興趣就入啦 寫個年紀都係想有共同話題 唔好差太遠就得

填咗

電話號碼必填

樓主唔會騷擾你的 只不過可以保障其他參與嘅朋友唔會遇到太離譜嘅騷擾
PS 當然私底下PM係可以的

電話號碼🥺

見到好多人都唔想留電話
咁我del左個欄

繼續推

推推

On撚鳩開TG谷要人留電話

唔係必填
巴打好大火wor

幫你推下

push
利申係巴

樓主加油

加油中

Applied

再推推

再推

開左未？

Yes

啲group聚會唔會好多mk仔女架

無add我

我推

想問白巴 你啲遊記 多數一個人自己去？

係啊

唔會好寂莫？

唔會 幾好玩

填左

推下

仲推緊

推推推

入個gp都要填咁多野

少少嘢都唔肯打 仲指望你參與對話啊

填左 但我唔只95後wo收唔收

我03

我再推推

推

推下啦唉

輕輕幫推一下咁啦

再推下啦

我推推推推

填左味有得入

叫咩

Tg 係ppy字頭個個

太多絲打了 需要巴打入 推推

幫你推啦

有好多靚女

填左表

填了

Ching你咩料

填左未有得入

唔係個個都收架
同埋想add都add唔到你
你個id錯的

可唔可以試多次

pish

？？

剛剛兩位絲打填左問卷 但我搵唔到你地

PM我

推到連登所有絲打都入group

推到1001

轉左id

咩id？

有個emoji絲打。。我add你唔到

推推推熱鬧group

spadekate

好寂寞 推推 推到可愛嘅女仔陪我

太多單身絲打了

我想㗎咩

幫手推推

唔add我